何韻詩著黃衫出席第三十屆臺灣流行金曲獎頒獎典禮

.